{
  "Account Password": "户口密码",
  "An incorrect password has been entered too many times and the account has been locked. Please contact your administrator for further instructions.": "密码输入错误的次数过多，帐户已被锁定。请与管理员联系以获取更多说明。",
  "Apply": "应用",
  "AuthenticationFailed": "{{numTypes}} 个类型验证失败 类型: {{types}}",
  "Back": "回去",
  "BringToFront": "置顶此程序",
  "Change Password": "更改密码",
  "Chinese": "中文",
  "Click here to renew your session.": "点击此处以续订会话",
  "Close All": "关闭全部",
  "Close": "关闭",
  "Continue": "继续",
  "Dismiss": "忽略",
  "English": "英语",
  "For language changes to take effect, Zowe must be restarted.": "为使语言变更生效，Zowe必须重新启动。",
  "French": "法语",
  "German": "德语",
  "Japanese": "日语",
  "Language Changes": "语言变更",
  "Language Selected": "当前语言",
  "Languages": "语言",
  "Multiple password reset services not available at this time.": "目前无法使用多种密码重置服务。",
  "New passwords do not match. Please try again.": "新密码不匹配。请再试一遍。",
  "No new password provided": "没有提供新密码。",
  "No password provided": "没有提供密码",
  "No password reset authorization service available.": "没有可用的密码重置授权服务。",  
  "No username provided": "没有提供用户名",
  "Open New": "打开新会话",
  "Open": "打开",
  "Open in New Browser Tab": "在新的浏览器标签页打开",
  "PasswordExpired": "密码已过期：请输入新密码",
  "PasswordChanged": "密码修改成功",
  "PinToTaskbar":"将此程序锁定到任务栏",
  "Properties":"属性",
  "Restart Later":  "稍后重新启动",
  "Restart Now": "立即重新启动",
  "Retry": "重试",
  "Russian": "俄语",
  "SavePassword": "保存并返回桌面",
  "Select": "选择",
  "Session could not be renewed. Logout will occur unless renewed. Click here to retry.": "会话无法续订。即将登出。点击此处重试",
  "Session Expired": "会话已过期",
  "Session Expiring Soon": "会话即将过期",
  "Session Renewal Error": "会话续订发生错误",
  "Session will expire unless renewed.": "会话将在{{expirationInMS}}秒后过期",
  "The current password is incorrect. Please try again.": "当前密码错误。请再试一遍。",
  "The new password format is incorrect. Please try again.": "新密码格式不正确。请再试一遍。",
  "The username entered is not found. Please try again.": "找不到输入的用户名。请再试一遍。",
  "UsernameRequired": "用户名不能为空",
  "UnpinFromTaskbar": "将此程序从任务栏移除",
  "Would you like to restart the desktop?": "是否立即重新启动？"
}
